眾志好似成班都係毒男

三尖八角咁

周庭咪女囉

積d 口德

似連登仔

眾志柒啲定係社民連？

右下角成隻豬咁

咪似連登仔